大陸喺度講全人檢驗 咁應該先封關

大陸喺度講全人檢驗 咁應該先封關

又喺度詐詐諦諦